［iOS/android] 古之女神與寶石射手/泡泡戰紀討論區

有冇有玩嘅人可以揮下手？

我有 可以留TG嗎?
我好多野問..

123

我都唔係識好多 研究研究 我加你